再見各位有 緣再分享kpop LIHKG IS MY HOME

我愛❤我啲老婆
我啲老婆❤愛我

LIHKG IS MY HOME
HOLP ONE DAY CAN BACK WHERE I BELONG

我屌 個有字多左個空格 開過

我代表娛樂台全人同樓主大和解!